乜撚野叫惜食？

點解政府口口聲聲叫人要惜食 唔好做大嘥鬼 但喺根本都喺做下show就算 明明食物浪費我地就唔喺最主要嘅源頭 日日喺餐廳，麵包店，超市大手大手倒曬啲仲食得嘅食物入垃圾袋果啲又唔去搞 又專登加漂白水去破壞啲食物 香港人仲要對依樣野變到盲目曬 司空見慣咁